[鍵戰] 入黎Report黑警對清真寺個聲明

report做 false news
10秒搞掂
咪俾機會佢做propaganda

Done
Push

+1

DONE,幫左手叫埋人做

推

我覺得唔應該report喎
應該要廣傳
要加埋高空影嗰條片
佢段聲明聲稱誤中
但係條片明顯係有心射過去
唔係更加應該推比國際睇班狗不負責咩

fake news

Done and push

False news

Push

推，順手report成個page 恐怖言論同唔配有呢個章

Report

推到爆

歉都唔洗道？一句表示關注就得？
好大的面子

對住記者射都叫誤中

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

push

去FB洗地Report

做嘢呀

要廣傳就傳文宣指控POPO
留低佢段fake news係度等於容忍propaganda
好需要fb認證佢哋造假先有迴響
況且POPO fb聲明target audience係無知大眾
唔好俾班呀叔呀睇到個聲明誤信佢地

已report

good

push
push
push

係時候將老竇搵仔翻譯成urdu arabic同 印尼文

false news

原post係國際出醜係一回事
比人誅伐到false news del post係更加醜

agger

Done

ok 幫推返

Why not both?
廣傳當然重要，但如果report成功，挫下班狗銳氣，減少佢哋影響力都係好事

upvote呀 而家上左popular

多謝巴打
雖然檢唔檢舉到都搏一搏

done

reported

推
咁耐以前黑警係冇為過任何一次錯誤去道歉

黑警全家不得好死，死無全屍！

表示關注但係唔道歉？

Done push

咱们中国在新疆杀哪么多伊斯兰教人全世界都闭嘴，今日不小心用水清洁你的寺就哪么激动？

Report埋恐怖主義可以再 additional report多次不實報導

其實藍絲無腦回覆可以變助攻